[
    {
        "randomId": 524
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    }
]